（I/A）賽連西達傳說：龍之谷（1.5）玩得返喇！

[/quote]
[quote]操作介紹

本身見到巴哈啲乜鬼手遊推介down落黎
上黎睇下連登有無人玩點知個個都話玩唔到
屎忽痕今日開黎睇睇
點知玩到
係舊po覆唔知點解up唔到
所以開過個1.5

攻擊連擊個啲動作好暢順

ios link：

an：

試下先

幾好玩 lm

Iphone 6+ 會lag機

上巴哈睇完原來依家唔係封ip
係唔知點樣search到你之後直接封帳
對唔住啊各位

留名

即係香港玩唔到？

本來玩緊另一隻封測版龍之谷，還原度都幾高，動作順有打擊感，有以前嘅感覺。但公測無限期延後

玩到啊
但係聽講日本check到會封帳
我再睇睇巴哈啲人點講
好似有得避

我睇親其他龍之谷啲畫面操作順暢都唔夠呢隻好

冇UR起手

呢隻係唔錯 高質又順 又冇VIP 哥d on9野

日版定港台版？

依家冇左最初開服個陣送6000石俾你刷首抽，用UR起手
又唔知幾時先肯開台服

但哩隻確實係好玩

更新 隻game無問題啊！
唔會俾人ban 可以盡情玩

我都有諗過等台版
不過諗下就算

down 左黎玩 幾似online game

正啊！

都幾食水隻game

食水係咩意思？

抽野又難中 換髮型又食石